成日問自己有冇做錯

不過對對錯錯到頭來就化做無奈
一諗到d人
好樣過自己
際遇好過自己
出身好過自己
咪又要死
個心就gur返少少
我知咁諗好差
但死真係最公平
有時見d女明星圍埋做訪問
最靚最白keep得最好個個
好明顯搶哂風頭
係唔使講野都明顯搶哂fo高幾班個隻
就鄧其他女唔抵
感同身受
好似見到自己影子咁
呢個世界就係咁唔公平
講咩都冇用
好在起跑綫唔公平
終點綫點都係公平
咪又係死
做人太無奈
出身冇得揀
遺傳更加冇得揀
人只可以為自己着想
有d人知自己輸硬
特登生小朋友出黎同人鬥
但真係唔忍心
有錢都冇用
自己呢世捱完就算
做人真係好苦
自己經歷過
算叫做適應左
等老豆老母去埋
自己去埋
完呢場緣份就算
點解做人可以咁苦

無人會理你

樓
主
又
黎

人
大
左
定
律